鍾意170或以上女仔，點樣識到高妹？？？

同條女（159cm）一齊八年，就結婚

不過發現自己都係鍾意高d既女仔一齊

想識件高d既，無170最少168啦，有無咩方法？

你幾高？

著鞋有17x

160CM 唔好咩?

未夠18歲唔可以結婚wor

替你條女慘，哂咗8年青春

頭先問左條女，佢真係啱啱好160cn
唔高唔矮有咩好，波又唔係大
開始淡

佢今年23咋嘛，大把青春

Ching 識屌

樓主唔好玩啦 專心結婚啦

如果唔啱，建議早啲分

咁高有咩好

玩腳

你條冚家剷唔撚係人嚟

點解咁多人死 唔見你死
浪費左女朋友八年青春

惡架

信我
你好快會屌厭高妹
跟住就後悔點解無珍惜呢段八年嘅感情

你情我願有乜所謂

咁高妹做sp囉

ching有經驗教左我點識高妹先plz

咁串-.-你幾高啊？

鍾意高妹但連180都冇

毒撚有女算好啦
仲係到厭個女朋友

條女係好好既，都對佢有感情

但係開始厭

啱吖！厭左就要飛
後生唔玩幾時玩
G持樓豬

有無諗過你女朋友感受呀人渣

你啱，咁唔飛佢揾sp定係飛左佢好？

一路搵SP一路同佢一齊

講經咩，都識唔到高妹

睇到呢度 樓主好撚仆街

ok啦，還好

我未著鞋都有171利申係絲打

我屌你老母臭閪呀

收皮啦得17X憑咩想溝高妹呀？啲高妹都睇唔上你啦
仲要浪費左人地八年感情，無晒感情就快啲分手唔好再曬人時間，女仔青春有限。

只係諗倒出國發展

有無男朋友

眼紅？

唔一定要分手，可以揾個sp姐

咁即係未着鞋冇170？

眼紅你？你邊忽野值得人眼紅呢？屎忽？

我宜家就去識高妹比你眼紅下

其實冇人有興趣知你啲嘢😅

傻啦，呢個post咁岩岩上熱門，證明好多人想知

你180都無就算喇

哦原來係les

放過啲高妹
唔值得比你條仆街識
全部比哂我識都唔介紹你識係都

樓主如果你認真想食高妹，或者已經搵緊
咁唔該你飛左同你一齊8年果個女朋友，襯佢仲後生唔好再浪費人時間，同你結左婚佢仲慘

你都係想識高妹姐，咪同我爭=.=

Nice

我170,
有個178既sp

我著咗鞋夠有17x啦
身為連登仔無180 30cm仲好意思想搵sp

我169.5